香港警察間接向二百萬香港人宣戰

//警職方協會：和平示威人士應與暴徒劃清界線 譴責議員鼓吹年輕人衝擊、阻撓警方執法//

支持成立獨立調查委員會 讓警方同濫權警劃清界線

又想分化

二百萬人佢拉得晒?

警方當我地on9

官方組織發聲明分化香港人
仲點we connect
修補撕裂 得啖笑

we dis-connect

強烈譴責 建制派議員及特首 多次不聽民意挑釁市民佔領立法會

和平警察應與暴力警犬劃清界線

GOOD

議員鼓吹衝擊可唔可以告佢誹謗??

分化